【突發】收到華為12月加入smart octopus 愛國人士準備好 sent by iPhone 12 Pro 未?

希望一日內可以達到14憶開卡量

google繼續無消息..

雖則華為無左google加乘
但應該仲有班藍絲廢老係三叔轉會過去
八達通應該都影響得幾大

屌

真定假。。。 邊度睇到

國行版有唔等於港版都一定有喎，理論上港版係跟國際版。

強國有香港既八達通
反而香港無自己地方既八達通
會唔會咁反智

國行版 好難會有...佢要加felica成本咁高點賣出去
淨係港行

濕哂
估唔到祖國咁偉大

華為Pay起香港都無好好推過
會咁突然搞八達通？

謀劃已久, 睇黎....好以近2-3年既新機都support - nfc-f

Source?
咁似之前Apple Pay啲P圖

^^ copy cat

年終佢地講好威威咁...
殺埋過去台灣日本

點解唔係罪大

華為pay is coming

14憶殺緊黎HK 玩內循環, 到時唔知會唔會陸沉...

國行support 左支那果個一卡通好耐

但華為呢啲支那機，買完都無得整啦

大陸唔係行felica....
膠通聯合...好易support ...

咪就係想好好推起先至整八達通

#蘋果巴

新機無咗GMS
支版同國際版根本無分別

屌你老母apple就屌足幾年先有
奶共奶得咁快

あ

要加入內循環 洗人仔